沒有暴徒

只有「曱察」